深水埗果間清貨大減價左好多年既運動鋪 d鞋是否真？

如題

有去過黃金既人應該知道有間清貨大減價左n年既鋪
佢有d鞋款係平dd
但想問下有冇人買過？
係咪真貨?

清左好多年 籃球足球我都係佢到買過幾個

衰d講句真係由細清到我大
我覺得都可以既

睇中左個背囊&對nike
其實都只是平dd
不過打算一個地方買曬

所以先買真定流

其實有d仲貴過出面

有d mark up左再discount

去波鞋街買好過